覺唔覺越來越多中共page喺fb賣廣告？

有CCTV

跟住有一個叫真聞

又抄傳真社